男/女朋友 網上交友有冇問題

冇

調返轉問，男/女朋友 現實交友有冇問題

有

我條底線係女朋友唔好俾人顏射就得

冇 我未婚夫都係上網識
初戀

你唔駛理我 我好似get錯個問題

ching咁大方 咁中出得唔得

中出呢咁

交友app定其他

Ex係交友app識 短期拍拖無問題
但熱情好快就退

都係鍾意真人識多啲

其實都係好睇另一半care唔care
唔係個個都一定覺得有問題
樓主你另一半唔ok？

性交友就不了

論壇丫 個時又冇乜朋友所以好悶